有冇人掛住空之境界

中學個時接觸fate之後，知道奈須仲有套空之境界
成個故事設定，劇情鋪排都係一流
而家睇返個作畫技術都仲係好歎為觀止

第二句收埋吧

好中二
仲有忘卻錄音1999

矛盾螺旋係幾好睇既

睇到起雞皮

想知咩人先會當空境係聖經

個時D 畫面勁靚

我掛住空之色水之免

有冇人鍾意佢直死之魔眼嘅設定

個陣好佩服作者有呢個諗法

式型撚到
作為月廚覺得真係好睇

生きているのなら、神様だって殺してみせる

型撚到

日日仲同fd 講緊

睇埋未來福音，成個故事整完美，毫無bug 或者唔合埋嘅地方

極完美

好中二
殺神魔眼 反手渣刀

翻睇緊小說
真係好中二
動畫有感覺d

根源式同幹也傾計果段真係好正
同埋有藤乃比人

套野真係梶浦大媽carry

無睇空境有睇月姬

想知係咪同世界線？點解兩個主角都有魔眼

到而家仲等緊兩儀FIGMA

空境係早期作品, 說故事極差, 講解設定可以一條友一段說話講幾頁
劇情版我覺得改得幾好, 歌有KALAFINA
不過真係中二到極點, GOOGLE同「」的對話而家睇番

好尷尬

同設定咋嘛

空境係小說
月姬因為要出咸濕game

所以主角改左做男 魔眼小刀因為中二所以用返

邊度有得線上睇返？

唔係得FSN先係呢個原因咩?